喺餐廳食緊車仔麵。。。

同檯有對男女，女嘅好肥樣幾醜下，但佢對啲姐姐好有禮貌把聲又溫柔，對個男人又體貼，餵佢食野又夾野食落個碗度，終於都明白點解醜肥婆都有人要，我呢啲粗聲粗氣熱愛粗言穢語嘅真係要反省下

一睇以為係我

但我今日無出街食飯

你點會係好肥又醜樣

反省下啦

叫左咩送

得啦

你碗野

嘻

溫柔呢咁

午餐肉豬腸海膽丸豆卜

心地善良自然有市場

好食架

但你啲男朋友咁衰

天使娜當然溫柔

真係肉酸左少少

湯渣

其實我都想

多謝

但好好味

真係有湯渣

薯仔 粉腸 正呀

薯仔車仔麵?

其實佢一擺低嗰下我都

介紹下啲餸 唔是好睇得明

係呀弘b

邊度架？

我無叫架，佢自己畢比我

紅磡

二手麵

加餸咁好？
但是點解會有薯仔㗎？！

你住紅磡㗎？

我叫咗午餐肉豬腸豆卜海膽丸，佢畢埋啲豬骨同薯仔比我，塊餐肉仲痴住少少煎蛋

我是二手貨你要唔要

佢個湯底嚟

呢排係

員工飯食唔晒俾埋你

美味佳

車仔麵叫丸

成個組合好怪異

邊間可唔可以開咩 係邊條街

同檯男女嗰碗痴住成隻蛋添，見到佢地個樣

係呀

你叫開啲咩

但我都食哂

點解車仔面會食薯仔

紅磡美味佳，佢啲串燒好出名的

湯渣嚟架

唯有讚你好衣食

'喇渣'麵

有無人理我打啲字架，個個都focus喺啲薯仔度

圖文不附

星期六去食

本身我好肚餓，佢上次畢咗隻湯雞翼比我

有覆你喎
雖然都有focus咗啲薯仔度

完全唔似車仔麵

有一期個湯底有蕃茄
今日去咗尾張屋，唔係可以撞到樓豬

豬腸羅白

就係囉

你個碗屎黎

肥婆點都係肥婆
果陣臭西味
閪屎味

自己騎刧自己

仲諗住你影肥婆

原來想搵人埋單

好後悔post咗張相

巧京京

我好少食蘿蔔

屎都無得你食啦

成日覺得有陣漏油味

已變成討論薯仔

我雖然賤但唔會咁衰影人相

認真，我真係大把仔

雜食

冇人想知

你地平時食車仔麵排列得好精美架咩

佢咁講我咁答啫

碗野見到都唔開胃

入哂味 正

留電話 我要你

但我食哂

我覺得食蘿蔔好唔抵

咁多紅磡人

公主
咁抵得諗

整得好就抵 整得辣殺就唔抵

Btw 襯我返新工前過去土瓜灣裝下你先

成碗麵都冇乜野
但有舊薯仔係到係大既敗筆

豬腸羅白油麵必食

唔食垃圾丸

恭喜天使娜搵到新工

我無所謂，本身都鍾意食薯仔

丸確係幾垃圾
蘿蔔豬腸豬紅都唔錯

你地兩個好襯

原來我真係專食垃圾

煎蛋10間9間係煎定既垃圾反蛋,一定唔食

牛腩,雞翼,豬紅間間唔同

吉妹
美味佳出名串燒㗎 豬唔豬呀

會有人車仔麵叫煎蛋架咩

禾豬呀麵包妹
不過今日自己一個唔想食串燒

真係有 我聞到D肥婆有

一樣

多謝
聽日黎偷望你

無人想知你玩屎眼

我都係咁話

有得腸仔,餐肉自然有埋煎蛋

原來我是垃圾

批准你入嚟搵我

鴨胸+蘿白+豬皮+份菜麻辣撈公係最完美

一睇啲餸就知係男人

唔食得辣

點解土瓜灣返工要去紅磡食咁得意？ 明明北帝街大把嘢食

咩事呀我有閪架

今日放下晝呀

海膽丸？！

𥄫住四十路既女士

樓豬碗車仔麵同𢲡渣麵有咩分別

你搵到咩工呀

唔係同一樣野嚟咩

肥醜性格點好都無用
我覺得女仔狂爆粗好正
吉妹樣靚,食野講野麻甩,又狂爆粗
諗起都扯扯地
除左鍾意洪永城之外,基本上係完美

你又知佢樣靚

吓,我晚晚中出佢喎

搵人接

洪永城都無乜野啫，
如果同阮民安比

中出兄我幾時都話最好係你

中出兄講事實

喂呀你咁都記得

喂呀 無耐之前佢地開show你開post直播咁濟喎
點會唔記得

年尾會再開

咁重口

多謝
你仲住緊酒店？

係呀住到下星期

住左咁耐

個幾月，其實紅磡真是一個好地方，越夜越多後生仔喺附近食野

我淨係識美味佳
好想食雞翼

雞翼真係又平又好食

你屋企裝修所以住酒店？
紅磡確是多野食

食雞翼唔係重點 睇肥老細燒雞翼先正

咁直接既？！

問野仔 你好

你好啊！

你抄吉妹個名

邊個字？同點抄法呀？
因為大家都係三個字就抄呀？

Sorry! 漏左個野字tim
咁係抄就無計啦

因為我成日睇錯你係佢
所以係你唔著

吉同問你都睇錯
仲有佢係妹
我只係仔jar
點可以撈亂㗎

你係有閪既仔嗎 紅字

你又唔是唔識字，認住「妹」先係正貨
乜仲有人睇顏色分㗎咩？！

我囉
好啦 我會認住

二手車仔面

仆街 點解人着西裝
佢着西裝臭到

著西裝係易啲臭既

同公司真係好「驟」忌，
所以食還食都係去遠D好

食還食 唔係談婚論嫁都唔好俾人知

問野仔把口無我咁衰同賤

係呀你都係紅磡人

係幾個ex都係

同公司但唔同分行好少會見到嘅

我套制服成個月無洗好臭

你個名

點解係二手

唔好咁好無
我當無聽過呢件事

你個碗咩黎咁醜樣既

我之前做地勤，resign時交還制服，其中一套發咗霉

咪車仔麵囉

你做過咁多行
唔好咁啦你 衛生啲

我仲以為芋圓黎